[科技台] 軟件開發可唔可以自己有個台

同軟件台topic大部分圍繞住用咩軟件，同軟件開發有關嘅post都沉哂底